是日，，靚晚

大麻是邊間

2

好正 炸薯

自己炸?

曹格很久沒食了

薯格好食

炸刀削麵？

甚麼邊間，，，

脆卜卜

is. vy hot air

屋企還有薯角

Oh it is hand made by tai mah

Want eat